[PS4/PC] Monster Hunter World [336] 頭Po BinC名單準備完畢 今晚12點齊齊通宵

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

12點見

留名+里程碑

其實我想問係咪要重頭開始玩過

留名

點解會有咁既諗法
唔係

第6期調查團留名
可以準備睇人玩4個月

所以有人揭曉外觀裝個問題未？

同問

通宵gogo

追唔到po想問下之前mhw買碟 新出呢隻買數位版係咪買313就可以 同埋繼承返mhw有無咩裝刷左有著數 淨係頭一個月狂打咩都過哂就無玩過

Sorry for1999

今日有偷跑啦

係

有啦應該

今晚12點玩得？

應該係

.gun

仲諗住今晚早訓聽朝開波 逼我通頂

.gun 弓已經係我所有武器加埋2倍

@師傅

原來外觀上真係有分別 細金睇落去真係好細

新帖留名

已確定清單
高清化
迅龍
斬龍
轟龍
雷狼龍
碎龍
冰牙龍
黑狼鳥
銀火龍
金火龍
金獅子
亞種
雷顎龍
兇爪龍
硫斬龍
痺毒龍
浮眠龍
水妖鳥
新魔物
猛牛龍
冰魚龍
冰咒龍
溟波龍
偉大存在
特殊個體
霜翼風漂龍
殲世滅燼龍
災厄屍套龍
怒喰恐暴龍
火神爆鱗龍
負傷黑狼鳥
地圖
永霜凍土
砦
聚魔之地
峰頂

咁快捉到大細金

留名，聽日收工先玩到

油雞妹妹好小氣

偉大存在個名真係得偉大存在

我要打10個

佢地個個單武4000以上 我係最少

返屋企就update 咁12點正就玩得

我射喇
炎王炎妃竟然無特殊個體

砦 dlc想打高清老山龍/蟹是否自虐

當年打老山部PSP會唔夠電

4人打頭兩區打到鎖血就放低部機叉電食個杯面返黎再打埋尾區

弓箭威力直接少咗一個迴避衣等級

弓神覺得影響大唔大

放工狗衝

坐等武器屬性上限上修

而家屬性上限有冇提高

想問有無JJ龍？
無JJ龍唔買了

話說轉身衣nerf到咁係咪冇人再用
然後飛翔爪弱化肉質咁重要
不動裝衣係咪重返榮耀

提高咗 但都冇位擺幾乎
所以而家好難講影響大唔大
畢竟未出得曬技

想問下係唔係對住隻game禁option 確認更新就會下載iceborne. 因為我禁入去PlayStation store個iceborne係到倒數？

我估劇情應該有得打普通級IB新怪先

之後有上次既歷戰級打

過左殲世滅燼龍 就開MASTER RANK

你邊度刷得咁快
頭先遇到柔毛雞
可惜見到已經太遲著衫

想問下有冇人知呢集rockman係邊一代

嘻 冇削到根本
我嘗試整走會心率
然後將水up 整做lv6
散彈lv2
結果打貝頭會心係47

lv4珠既技能好似隨機

但會心咪低左？

嗯 純碎測試最高去到幾多
到時候拎到g位裝就冇呢個問題

又刷，舊時護石咁？

對刷野冇難到

瘋狂日出日落 龍結晶 同 屍套區飛來飛去

頭先我待命模式一陣就自動down左

lm

希望個pool唔係太大/ 亂咁配

大師

Lmlm

呀

who is cfu

跟你搵食啦

腥吔兄

宵夜？

頭post有小氣簿

跟咩地區時間開ser

呢套裝 迴避衣+攻大水+種粉+嬲怪+大攻飯 散彈有44威力 貝貝頭
正常弱點狀態75%會心
嬲+5%
肉質弱化可以95%會心
可以開荒用 btw 搞埋另外4套先
而加未齊技情況都係nerf 1,2攻一箭相比以前
齊技一定係buff 多過nerf

將挑戰者改返弱點特效 可以平時狀態95%會心

1點過荃豐睇下有未

我廢，冇體3 唔識玩

回鍋新手留名

不停捉環境生物
細金虹甲蟲真係幾細

想問下邊到有live睇?

而家係咪冇得刷爛輝？

請問psn 係咪買add On 嗰個，本身有MHW
$388 同$313分別係咩請問？

好彩capcom都唔係太過份
獎盃1次大細金就夠

多套外觀裝 傢俬 表情之類

謝謝，如果同人psn share . 係咪$313都share 到架？

依個問題大家都唔肯定
最好到時睇下有冇人share到先買

謝謝🙏🏿

無, 定期留意下capcom官網

一陣又分組邊條友永遠刷唔到邊粒珠

有實體game 未

Lm

希望有偷跑

188 2樓

黎啦黎啦

仲有12個鐘

188 其他人賣緊$388

實體係碟定code

有碟版有code版

買咗digital好後悔

有冇信和巴打速報

數位版仲要等多十二個鐘

HOTLINE訂左，唔知拎得未

同本體出差唔多 鐵盒黎

黃金有冇速報

想問 已有mhw 數位 咁想問有無mhwi dlc 實體買 定係一定要買返數位mhwi dlc

咁有咩分別

冰咒都有冰柱特效，會唔會順手做埋冰麒麟

個鐵盒好好j

有碟版？

如果真係怕死可以將體力3 取代3粒屬性

睇偷跑止渴

碟版有張碟，包mhw同mhwib
code版得code(但會跟figure)
亦有碟版有figure

不如自己睇

有無盾斧高手講下紅斧後輸出手法？三角三角上下loop?
Iceborne 想用盾斧開荒

玩超解啦

典藏版有得拎了 收工去拎

信和咩環境

屬強key技黎

即係如果我唔要figure，可以直接digital就得啦
唔洗訂

黃金 420 各鋪少量現貨

觀廣398

放工去拿、訂左3盒特典版
明天放假

開荒弓懶人包
火依舊莽鄂
雷因爲屬解3限制太大 好難再上屬性攻擊
轉咗做帝王雷

今年無曬d熟客撚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

即係咩

唔係成日有機會超解嘛

xxx有得賣$xxx，我熟客先有貨

鋪晒塵 鋼琴面可以點抹驚整花

師兄想問入面隻碟係ice borne?定mhw?

你其實有mhw定冇mhw

典藏係咪個個手制座公仔

打死都唔會去黃金買

原作+dlc

有mhw，但又訂左呢隻，咁其實係咪唔洗訂？

冇 係冰呪龍模型黎 仲有畫集 cd 同銀牌加預訂送果個鐵盒
唔知冰呪龍個動態主題有冇得就咁買

隻怪訓低就上撈 二解 大解
無訓低都係用劍

如果有原作(Mhw) 剩係想買iceborn應該點買？

直接打去問啦

PSN Store
Iceborne (DLC) 4,444円+税 $313 *需要本體先玩到
Iceborne Deluxe (DLC+虛擬物品) 5,370円+税 $388 *需要本體先玩到
Iceborne Master Edition (本體下載版+DLC 9月6先有得買) 6,472円+税
Iceborne Master Edition Digital Deluxe (本體下載版+DLC+虛擬物品 9月6先有得買) 7,398円+税

半實體
Iceborne Collector's Package (DLC code+虛擬物品+實體物品) 14,444円+税 *需要本體先玩到

實體
Iceborne Master Edition (光碟含本體+IB) 6,990円+税 約$388
Iceborne Master Edition Collector's Package (光碟含本體+IB+虛擬物品+實體物品) 16,990円+税

實體/本體大約5算
DLC大約7算

買313 digital

買左幾錢

一打開就花咁sad

訂左千7 食左炒價 睇定價係NT$5190定唔知5390

仲有11個鐘
琴晚先清d仼
仲有4個環境生物未捉

即係佢個新紅斧mode流流地？
今晚試試先

唔知本身有本體數位使唔使刪左先..
訂左實體版

旺角有無舖頭有鐵盒現貨

新玩家俾多幾十就有埋原作mhw+ice born
舊玩家要俾多3百幾先有得玩ice born

如果淨買dlc係咪得 Digital 可以買？
實體碟一定包mhw?

你唔講下新玩家要由hr1打起儲料？

早買早享受 遲買平兩舊

你早一玩一年，神裝開荒點計

無得淨係買實體mhwi dlc

是勁的，唔同清況既用法而已。
重現4g炮術流戰法，唔使下下超解

上咗熱門

個價都係差幾十

入得GAME未?

請問可以dl 未？

咁你2手賣mhw
再買ib咪得

無人要，好似fifa上集咁 30賤賣

賣咗佢/送俾人玩
再買ib實體偷跑
還掂只係差$75

冇鐵盒?

有呀

不推文回覆啦，唔好阻正經野

點解裝完IB之會由X制變左做O制
有冇人知點樣轉返？

有冇人知188咩價

hi 花生

善用不推文回應

光復香港、時代革命
五大訴求、缺一不可

不推文

不推文 測試

長期斧模式好危險

可以繼承舊mhw save嗎？

跟

請善用不推文回覆

買實體玩得未???

荃豐428

放工番黎留名先

數位版12點可以DL???

銑槍改左乜？

有咩人會收mhw 2手碟

MHW出果陣真係試過ON99等到夜晚12點齊人先一齊去郁條賊龍
明明實體又係偷左半日

搶錢

葵廣有間細既賣398

買左下載版
係咪起mhw更新10.11（大約34gb）就可以？
無其他再要下戴？

葵廣得2間

378 冇鐵盒

邊間？

有個地圖叫峰頂
我隻天彗bb有希望了

地皇 398

屌柒咗

荃豐出名貴20 去葵廣買啦

荃豐幾間最近都唔多掂
我已盡量唔去

實體 係唔係玩得?

dlc第二彈肯定係

琴晚都玩得啦實體

希望DLC會有

要買三個特別版其中一個先有 貓架？

係咪今晚0000 準備入得冰原!!!?

葵廣天堂 418

咁無人叫你長開咁行既。
Btw

好似好勁，但唔知多人mode會唔會無用

大師兄番黎了

典藏版有得拎了 9rush

會買418支持葵廣天堂
果日荃葵青遊行見住佢放幾碌遮出黎話有需要就拎去

隻怪走黎走去

實體包本篇？

有冇人知元朗有貨未

ok test

集體偷跑

測試

hr1...諗起都輕奮, 條路長到呢

實體都係比code 下載
點解可以偷跑？

回鍋 連爛輝龍都未打係咪應該刷返裝先？
求帶

實體係咪冇純dlc買

終於有game可以俾香港人發洩下

有無巴打知？

舊玩家可唔可以買碟版

同問
想玩實體收藏下

我之前買下載版，今次要買實體

無 等12點

即係紅劍斬斬流都係唔興

大埔熱線399鐵盒

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

可以，但多個mhw本體

實有装自帶屬性

請試用不推文回覆

熱門唔洗呢個時候上

仆街我自己都唔記得禁

反面教材?！

咁你又晤用

用左啦屌你

哦

可以

油雞妹返黎屠龍啦

係街

等你

btw 不推文

個更新有冇買DLC都要更新
下載版有個幾MB嘅嘢要DOWNLOAD (應該尋日已經可以DOWN定先)
係用嚟解鎖個更新入面IB嘅內容

實體版係咪都要用code去下載dlc?

北角有無報價

信和 地庫 $399

你買正常$380嗰隻碟版係唔使入CODE
入面有齊MHW+IB

除非你買淨DLC嘅收藏版
入面得code唔包MHW

有鐵盒？

188有特典買？鐵盒幾錢？

有無人覺得更新咗之後畫質好似好咗？
利串 解析度優先 HDR on

笑死

係wo

信和 一樓藍店 $398

唔該

係唔係柏麗

見都係貴唔駛1舊但有實體渣住感覺好d

PC 仔一月先有得玩阿

我係

直銷網訂咗$380
現貨應該$390

坑口，398有鐵盒

碟係即刻有得玩？

[

知唔知新蒲崗/鑽石山有無game舖?

iceborne超解唔合流, 比人下調左攻

點解dl唔到

弓撚一條

咩事

啱啱先打完燈龍
HR22

買左數位版要等12點

邊度有特典賣 幾錢？

佢數值無大改既站紅斧應該得打馬仔好用
睇人競速都係超佢老母解多

有人打緊未

Collector Master Edition?

都唔係既, 如果怪太好動, 劍模式佔砍擊時間都好高, 依家改高左屬攻, 對紅劍都有用處, 反正紅劍唔會扣瓶

有無巴打睇到黃金有連FIGURE 果隻版本現貨買?

已經係腦入面玩緊新版飛天蟲棍

請善用不推文回覆

頭先我柒左次 sor

買左

實體d人係咪已經玩緊？

數位撚

屠龍雖重要
發夢價更高

兩年前買dl版
想玩新dlc應該點買最抵?

你係睇人打mhw競技定iceborne競技呢, brother?
咁依家我地又玩緊邊隻呢?

冇位

一至五屠龍，六日撚狗

仲有百幾gb

即係點
我兩年前買數位版
想玩ice應該買咩版最抵

咁大盒既?

差唔多有一呎咁高

發覺葵芳近年買game偏貴

數位12點開波，等唔切就去買實體偷跑啦

實體最平個版咪380?

五大訴求
缺一不可

冇咩所以

MH 係長期遊戲

依家差唔多日日都圍狗屋

原來唔止我一個覺

碟版係俾個code下載ice borne 內容?
咁咪放唔到二手?

放返舊果隻咪得

數位版，淨係買ice，普通版313

即係ice borne內容係碟入面?

我之前買實體版
想問下dlc有冇得就咁買到？
定係焗你買多隻game+dlc?

請問有冇邊度宜家買PSN會員卡有優惠？

邊頭有得買?

觀廣幾錢

今日多咗好多新手⋯⋯⋯歷戰麒麟炎王係咁輸⋯⋯⋯

港島邊頭有現貨

刷環境生物大細金等12點算

試玩版..唔洗起哂鋼

呢個好似仲地獄過刷怪大細金

屌你笑撚死我

碟版比code下載dlc咁咪又係要等12 點？

屌

咁開心

應該係
睇下有冇得down定先

Deluxe kit個追加髮型有無圖睇？
諗緊買平定買貴

爭幾十蚊，唔係要諗呀？
利伸:買左普通版

岩岩入左隻新碟落去 要等佢複製程式係咪正常

邊隻game唔係

之前問過
有冇人同我一樣
美版帳戶 中文實體碟
如果係香港pns 到買DLC 會唔會玩唔到？

好想買.....又怕玩唔到

本身係下載版可以買碟版Iceborne ?

幾錢呀

碟版好似都係得code 下戴。好似係咁

點解咁都cap 到

連本體架

facebook 見到398

會心攻擊特殊可唔可以重疊？把鎚有，溶山龍y又有

邊度有得睇佢buff左咩nerf左咩？

怕雜麽

只要你入到港版ps store
買到港版dlc照計係無問題
唔得就開番個港版帳戶入番港版ps store

我情況同你類似 日驚港psn
只係數位版咁解

590KB
要等幾耐

IB係今晚12點有得玩？

落街食個TEA

其實你依隻碟係hmw 內容
最後都係入完碟去更新ib內容

比左錢但係冇得dl既？？？

即係賣唔到二手?

我有舊mhw實體，咁買左mhwi實體，玩mhwi實體隻碟係咪繼承到mhw個save?

你個save應該upload上雲端/手指安全D, 有咩事都拎得番

隻碟唔update都玩到ib內容架

即係實體mhwi 用碟冇code?

冇

好想買埋手制座

有冇圖

398 鐵盒

碟版唔係連埋係係碟入面咩

有冇包膠 實體用唔用到舊save

實體版個DLC code係初回限定結雲黎
本體已經有埋ICEBORNE

其實換碟啫點會用唔到

個save又唔係係隻碟度

328
唔知walk in有無

一定係碟入面

包乞食gold版包三款dsl都係碟直接裝

幾十gb又唔係幾百gb

我怕係新碟當佢獨立新game安裝 過唔到save

待機中

我一定唔會用，封塵

已經入手，冇玩MHW直上MHWI
遅D可能要大家carry，希望各版友多多指教(о´∀`о)

正常係psn你都攞得返最後一個save

game無獨立no呢味野

打完冥燈龍就玩厭左

咁計 買實碟抵過買dlc喎

你冇買過本體就係

買過都可以放返出去

有world實碟唔係

放到幾錢

有無師兄幫報價旺角買master edition 幾錢？

實碟唔係DLC CODE?

50

一開始係買digital版,但ib個盒好靚好想買
買實體可唔可以照玩

walk in 食炒 $389 有現貨

我都無玩
到時一齊衝
交流下

擺係公司做電話座都幾靚，不過買咗collector's package 就無買呢件

我屌 一瞓醒就1001咗加過半個po

好睇唔好用

更新完覺得怪怪地
有種違和感

應該係畫面靚左 顏色鮮色左

原來魚巨大種唔計大金

打咗自己兩巴，醒呀

本身有MHW碟 係唔係上網買DLC好D?
定係係街買碟?

多錢嘅你出去買本體連IB
個盒幾靚

個DLC都係實體碟?

想屌個nacon controller

但冇得ps制開機

實體碟係本體連dlc

我打算買新碟 再殘賣舊碟

睇價錢單撈好d

除非有儲碟癮

其實同原裝有咩分別

三隻版得$1069果款係紙仔

手感好啲 聚手啲

街賣

攞黎做手機座都好 ar

熱線訂左拎得

12點玩得？
唔係要朝早8點架咩

有無老手一齊回歸一齊玩？

得返自己一個好悶

利申：恐暴龍出個陣棄

姐係如果買實體係一番到去就可以玩DLC?

係咪實體先有得偷跑？

bin c

結論係咪買實體既返去入碟就玩得 數位就12點

又bin

玩左半個鐘，顏色係唔同左，saturation高左，光暗都有分別。
人手較返低d先順眼。

所以碟版次次都要入碟先玩到 IB?
同埋碟版好似冇主題送？

咁咪又要買香港psn plus
之前的save 會唔會冇囇架？
我唔想從頭開始
我係差一粒好茸珠就齊

thx

屌
Yahoo摺左
我psn個Ac跟yahoo mail..

單機

下 摺左？ 前幾日仲係到

ice係資料片渣

world都係單撈先唔需要入碟

仆街了,我主email

買左實體偷跑嘅巴打
係咪已經玩得ICEBORNE嘅內容

今晚衝主線好定執skin好呢

手機座已經有，反而佢個鐵盒幾靚，但無用途

係呀屌你

有無邊位youtuber /網可以睇下人地啲打法點打

想玩下其他武但唔知點先打得有效率

都係尻屎野 ... 本身我都係諗住買剩game $399, 去到見到Collector's package 實物 ... 忍唔住買咗

屌
嗰陣mhw又係實體偷跑

大量手足湧晒入黎

same here

上網買DLC係唔係多D野

唔駛ps plus都可以喺store買野
個港版psn ac只係要黎入港store買dlc

所買既野會套用到你ps4上面所有使用者
買完你會喺store見到倒數
買完嗰下你成部ps4上面既mhw都已經追加咗dlc
喺隻驚既「已安裝的追加內容」
都會搵到

save跟psn 你玩係照用番美psn玩
唔會有唔見save呢個問題

屋企無位擺

上網買咗Deluxe
半年冇玩過

係咪今晚十二點有網上版主加dlc?
諗住一次過買 部機長期入隻無雙

好辛苦
平時刷粒靚珠都已經好難
而家仲要同時刷到兩個靚技

買左數位版

買咗DL版，後悔中

多粒黃豆

389蚊得個座?

手制座邊到有得單買?

有冇巴打入左GAME 影下D 畫面睇睇

下， 冇啦啦摺左

認真有黃豆咩？

打少d機去幫手文宣

有無人知邊度有得單買冰咒個模型

BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

元朗喜利城市島同遊戲一族老闆係深藍，大家諗下仲幫唔幫襯

原版單撈半價

有冇痴線佬為咗頭像同主題
買完psn store $388 再訂埋collector edition

荷里活有間，但唔平

2019仲用yahoo

yahoo係比人恐襲到故障定執笠？

前者對登入無影響喎

嚇鬼

我都係dl

邊個星期六日掛住屠龍唔出去嘅
成世淨係出垃圾珠

維修完就冇事啦 點會突然摺左

早知就唔咁衝動好想要呢個座

有gmail,但多數登記都慣用yahoo
以前為左打機,gmail有幾個帳號,搞到成日撈亂

新手回鍋俾貝摩希斯禁係到屌

出去屠速龍

幫打

屌唔記得左下載定先
今晚又有排dl

哦 明白

我認得你喎ching

我都係傻閪嚟

無本篇買呢個最抵
可惜我之前係買Digital 同人夾

都好耐之前

睇一睇youtube開荒裝要係點
要咩騰龍裝
心諗乜撚野係騰龍裝
search下點拎，要打咩貝摩希斯
心諗乜撚野貝摩希斯
快快手刷埋佢
結果

牙佛可否carry我

SUNNY CARRY我

我有舊碟
放得返出去就有賺
放唔出都只係差幾十 當儲碟

佛b carry我

想問買咗預購有冇得退訂

等待你再開仼俾我刷大細金
btw我見仲有第二個ac係叫兄弟會xxx 你分身嚟？

一齊？

利申：可能要發夢玩唔到幾多次

想問之前down左數位版 今次買返碟得無
會發生咩事

今晚應該都係digital 買DLC，個fd有興趣過我

無事會發生
入碟裝game download完26GB玩得

個座連埋隻GAME?

當買多隻實體收藏

有得單買

320

咁單買算
幾錢??

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

隔左一個月無玩MHW 走左去玩畢幫
到而家都仲未爆一周目 今晚要加把勁
聽日玩返MHW

Gogogo

畢幫精髓在於dlc 有冇買埋

想問我係恐暴龍出黎冇耐就棄咗
以前打歷戰古龍既防具 而家係咪已經跟唔上

SSP而家咩價?

反正打到G1 G2又有新裝架啦

我只係知中間有乜鬼野歷戰王 係咪對比歷戰/上位防具更高防？

買ed 已爆左100% 打科斯打左400個血瓶
差第一獵人同月神未打
仲想打羅倫斯金杯 不過應該打唔切

為左斬新怪兩個月前回鍋
之前恐暴龍出左冇幾耐就棄左

回左兩個月咁勁？
咁快快carry me 上去 我爆左機清完任就已經冇玩了

多左咁多新怪
嗰d歷戰王裝分分鐘都係過渡裝

D武係咪仲係貼皮

但我都係未齊Y裝同幾粒R8珠
我地一齊打新裝

Lm
又要重新砌過哂啲裝啦

如果同bloodborne聯動就好
Monster Hunter World: Bloodborne

屌太耐冇玩，唔記得左弓點上瓶
有冇人話我知

首先整迅龍會心武同雷狼裝型下

所以實體碟冇「冰呎龍」主題？

以前係咁用save load大法 全部R8珠都有幾粒了

走開啦

迅龍武高會心白斬

btw飛花會唔會係呢度

佢冇玩架

右上角有教

上個月瘋狂打9星凶豺龍都係唔齊
SL大法又係死都唔出我想要既鐵壁珠同茸好珠

竟然係咁

呢個係咩版本？

就普通版

唔好笑啦，google左搵到了

搵到了thx

幾錢

見到有個膠盒包住

普通版就會有膠盒包住

打咗6場貝爺全部輸晒 一件貝爺裝都合唔到

精神抖擻是咪廢撚左
滿氣等7秒先有效果

屌你老母 早知典藏版拎連碟唔係dlc
條code要等到6號先入得

歡迎玩埋其他宮崎老賊作品

識唔識射

我都買左普通版但話有個鐵盒 未拎game
有咩分別？

太遲打喇，d新手返哂黎
夜d會仲多

總之特別版跟figure

屌你, 間間都加晒價

大約幾錢

謝謝

1280

SSP $395 - $470 普通版

屌早知唔㩒預購 而加即刻落街買黎玩

落去買係包埋本篇喎

依家買dlc要400蚊到？ 係咪好缺貨
利申：未買

本篇實碟 上網下載dlc都可以即刻玩？

超解又nerf
盾斧係咪要變廢武了

通常預購呢啲都係等到最後一日
睇下有冇偷跑先決定買唔買會好啲

其實咁早預購又唔會多咗嘢

等今晚刷新裝算 頭先打到頹咗

元朗 喜利 398

開左ser未?

希望新怪會有裝取代到佢
太濫

啱啱換咗隻SSD, DL緊本體GAME.
想問下啲動作/sticker果啲洗唔洗重新DL過?

係咩 仲以為可以淨係買dlc即刻下載即刻玩添 7咗

佢送7日psn點解入唔到
你咪要本身係會員先多7日

係 無人咁on9再玩盾斧

我都想有淨dlc

想問買左既Ching 買實體碟係比code dl定直接碟裝哂？開game舊版碟開唔開到game? 諗緊可唔可以買實體裝完即放

邊款取代到咪到邊款濫

咪撚ON9啦, SONY就係知你依D人咁仆街, 新碟包晒舊+新內容

男人老狗點會唔識射

我條dlc code仲要等12點先入得
入完仲要dl 屌你老母

預購
在發售日前，您可於任何時候取消有關數位內容的預購。即使發售日已過，如你尚未開始下載或串流有關的數位內容，你仍可於付款後14天內取消該項預購。

所以話唔會再收舊碟

點解架

點先有?
我剛升HR50冇得接既

佢條code寫明6號先入得

典藏?

今日偷跑, DLC要等明天12點AM才可DL

之前預訂左係唔係已經可以DOWN

今晚12點有得玩未？

今晚12點定聽晚12點呀?

沙田廣場 $420

預購
我玩緊了

我屌你9月6號12點am呀，夠唔夠清楚

實體應該係12點前得單機

9月6凌晨0時0分

屌聽日要返工呀

預購應該有得down定

呢幾個鐘時間好慢長
食又食唔落
出街又無精神

放學收工加價是常識吧

有呀 玩就要凌晨

落街買啦

有啦早知聽日拎假

SL屠龍大法

好彩揾到間$395

都訂咗DLC
真係為咗玩早幾個鐘
之後賣返出去咁麻煩咩

實碟同dlc有咩分別？

想問下巴打 黃金開緊咩價

抵呀！

398 有鐵盒？

我諗我應該單機到爆主線先同人打(除非真係打到崩潰

今晚大合照

一個摸到一個摸唔到

188 地下大量$1280/$1080

你地會唔會做住套 G 位蠻牛龍 玩住先

咁你依家活動下括約肌先

400-420

一撚早200幾hr, 唔洗慢慢升裝

有冇師兄無野做住
岩岩開左新角打
想玩下男角
無聊的話入黎帶下升
或者一齊新角升都得

房號: 3iB8 fv68 s3fX

實體碟係咪無分舊內容+DLC 定 淨DLC?

想問本身用碟玩 之後download dlc都得架嘛

今晚番工無得打

又金鐘M記？

屌你問緊新碟定舊碟, 打到1999

啊啊啊啊啊 呢幾個鍾好難挨呀

以前屌咁多貝處
依家要還
有咁耐風流，有咁耐節墮

有舊game嘅係咪買數位最抵?

小心內容太多嚇到瀨屎

洗唔洗咁惡呀

問問問，問埋啲弱智問題

G 位裝 唔係要呢個更新既龍先會打到咩？
以前勁極都係上位裝？
依家返黎玩 得400防 係咪唔正常

有舊碟 依加想淨係買新DLC
係咪淨係得數位版有？

係
今日出果隻實體包晒舊+新內容, 唔係點會賣300尾咁貴

code 可唔可以入左先 down定？
另外MHW 4K同1080p差得多唔多？
想買個4K MON

外觀code係咪要12點先用得？

都話dlc今晚12點先入得
邊有4k mon, 得4k電視

係呀聰明

最平HK$378
無買上集今次想一次過玩晒既
買呢個最抵

我有舊數位都照樣買咗新實體, 因為個鐵盒實在太靚

今集斬龍大劍同雙劍好似係貼皮

ps4 pro假4k

等等先

依家無Y裝打？

點解唔可以4k mon?
我宜家用緊 你坐咗幾耐監

好有當年岩岩出mhw

勁多人伸手黨 問一d 答你唔到既問題

過多幾個月 有幾多人仲係到

我仲以為10.11啲武器操作會係IB添

屌你 4k mon 有Hdcp2.2,hdr10? 假4k mon出唔到真 4k

點解上一個月開足成個月活動唔打

我返工 放假去遊行 都打返齊

已經係啦 只係冇得飛上去爪

想知係咪有防具幻化？

成班新手入坑，咪累輸就ok

因為無收到風，點解唔長開on9驚

我想問盾斧紅唔到斧嘅
利申數位版未有IB

好彩一直有玩知道邊幾個巴打係老手

官網不嬲有schedule 上幾個星期已經連續開祭典 加所有活動全開

咁幫你唔到
直接打新裝

不過ps4 pro本身都唔係真4k喇

之前日日登入送物資
之前仲送攻珠同重鎧玉

淨係秘藥都送40幾粒

你出唔到Rgb,so sad

大撚把4K mon ...

所有歷戰王都冇打，係早兩日打咗套騰龍校服，係咪可以直接skip Y裝打g位裝

Pg27uq連登仔首選4k 144hz電莖mon

其實係唔知點解有部4K電視都可以打J打到咁

元朗喜利城市島同遊戲一族老闆係深藍，大家諗下仲幫唔幫襯

買game既記得留意

又可以討論電視d respond time最少30ms delay
頂級電競mon 1ms delay

無大賽玩家打cs lol sc2 dota用電視

我仲有一兩個星期先番新工
大把時間

ching, ps4 pro 4k 開HDR開唔到rgb架

其實我4K mon同電視都有
但係個mon仲靚過電視 先用mon玩

係咁屌人嗰位巴打係咪壓力太大

咩size

有冇咩型號推薦
想細細地27/24吋mon

我覺得細mon玩mh唔係咁過癮

第一粒4位石 拔刀加護珠....

27
用緊dual mon玩唔到32

4k起碼要27"

放房無咁多位係最近清走部iMac 可以放個mon比PS4用

LG 果部27UK600 得唔得

用緊27好正

電視好feel啲雖然冇咁靚

有

鐵盒同普通，分別係咩

tv / monitor玩無問題

問題係ps4 pro咁既運算力，畫面點整都係咁

唔係買2080ti顯示卡 玩4k mhw既pc玩家咪好傻鳩

建議VP2785-4K 高性價比 有廣色域
LG UK系列有紅角問題 唔知宜家有冇換panel
我宜家個mon用緊lg panel都中咗招

有人玩緊？

唉 得張2080 遲下準備用DLSS玩算

幾時到12點呀屌
好似入咗精神時間屋咁

twitch憾世界都玩緊

佢個40gb更新係唔係自動更?
我買左碟，係唔係都要等佢dl完?

仲有5個鐘

數位版表示好傷心

數位真係on9

水妖鳥都打得好辛苦

好慘

你走啦你

咁叫辛苦就棄驚啦
屌你

偷跑好撚威？

有冇邊套新裝勁？

打乜嘢多勇者之證G

$25000

用緊LG 24MK600M

mhw endgame裝直上解放

有8x張係手

成包玩碟偷跑叫我買數位嗰啲點算

可以開定機DL 34GB野

岩哂我依D之前無打既人
可以客制啦

想博偷跑既，唔會買數位

有冇轟龍大劍同迅龍大劍數值睇下

開荒整邊把先好

遲少少玩D 龍都唔會走左既

總係有D人覺得早玩少少好威咁

27' 144hz 顯敵色差 電競專用 曲mon
2700姐
4K過多一兩年大平賣架啦

以往經驗 迅龍把太刀最爽
無屬高會心

G位係更新完就有
定買ib先有？

好嬲呀

我想整把大劍衝咗上去先

我當年打mhx , endgame黑炎王5, 直上換mhxx金螳裝

做好準備課定唔洗見到eyeball個樣

睇住直播先
睇下地圖邊到執料/有咩起手裝要砌

佢個救難setting改到唔係左右郁, 要撳入去...

有無武取代賊弩

一定係32

令我諗起mhw嗰陣
又係睇住班實體偷跑等

SUNNY有無集會++

呢D一係1080p 一係就1440p但用TN panel 不了

賊弩都夠開荒到解放啦

岩岩回鍋
諗緊幾時買ib好
想問下老手你地建議上到hr幾or有咩裝先好買ib?

G持復興寶蓮寺渣返旗
宜家呢到大佬係K字頭同赤武

依家買, 唔係既話鈎爪都用唔到

hr無所謂100同999一樣，最重要有套騰龍校服

諗諗下都係買左數位版，懶得出去買，加上芒亨應該唔會點賣返出去

其實想問依到多唔多人做奶妹？？

旺角/ssp咩價錢

騰龍加滅盡一刀夠唔夠？

騰龍係咪貝貝裝？

頂裝係鎧羅刀火， juno太 新手裝黎

一定有既

$313,$388有咩分別？

未玩到IB
入去刷下攻珠先

仲未過到貝爺

一日一po

應該唔止

其實你地唔洗咁驚

實大把人今日由零開始hr1 打到G

無
棄驚

啱啱打完燈龍
得滅火套加滅盡龍太刀
想喊

4個普通上裝裝圍迅龍整佢把高會心高斬味武器
傳統黎

買左數位ib 係咪等佢自動更新就得?

好似開機會自動更新

唔洗另外down架嘛 到時入返本體碟就得?

入本體碟就可以玩ib

正 感謝巴打

記得預先開機down定先

所以今晚要打迅龍？

sor冇追po
想問本身數位主體 再買實體iceborne可唔可以？
係我就狗沖落街買

頭先救難跌咗去個地方有稀有礦點挖鎧玉

年幾前玩 但見更新左全部攻擊力都nerf晒 想轉玩蟲棍 有冇蟲棍手足比d建議

Btw 回家屠龍了

岩岩入GAME將200 HR以下名片 del 哂

單機中

屬棍無乜用，整支高攻/ 麻棍就得

有咩慘過一部ps4
但2兄弟

貫通弓

係咪有埋隻公仔

冰呪龍果隻

我睇好似蓄力攻擊力都下降

版面攻擊力夠高就可以？

已經更新好
等12點入場

好似當年秘境咁

要食喵飯先入到秘境

唔洗再刷鎧玉

咁又唔洗
唔同裝 唔同打法姐

code係咪要等到23pm先用得?

屌你個小氣簿貼堂咁款

舊鎧玉定新先？

過一頭半個月個post會回復正常

騰龍full gear

一陣又要各自睇動畫

頭post個小氣簿

即刻買多部PRO機
利申：上年試過

佢地果幾位今次dlc要收埋自己玩

無玩成年，對上玩係輝煌龍 有咩新嘢

變番小圈子post

789?

我諗都會避一避post 過多1,2個月仲係留到打果d 先再認真討論

wa diu個dlc差唔多係本體double

係
到想賣出去嗰陣應該係新既mh就出

1380

有冇gp?

笑死我

唔係問價錢當我無問過

Dlc有冇得share?

冇追post, 唔好貼我落小氣薄

谷爺

好耐冇見

我差解放珠

當太刀用，其實都差唔多

有冇咁多伸手黨呀？

我一粒都無。。。

我反而爭2粒攻豬 同挑戰者

有冇巴打買左個手制架？黃金見398 ，正價

係咪正價？

谷爺
呢d野無得強求

我等緊幫你搵大細金呀

邊個話艾波靚女左..
都係咁豬

收埋條hdmi大家一齊冇得玩

想轉玩雙刀
有冇清可以share啲裝睇下

見到大陸仔直播 上位裝打斬龍迅龍死到仆街

咁你都信

eyeball

有冇話主線打到邊先可以玩冰原？

點解無人開冰原任

屌佢老味買驚送尻毛

開過盒拎左隻碟
入面係四仔黎

預購咗要點down 得主題

都未開server 得單機玩
12點之後先上到線

@目困b

嘩 屌

呢條係限定特典金獅毛(未怒狀態）
拿拿臨開驚啦，應該包埋10月dlc

活捉第一隻G級怪
果然係G級怪, 就連爛西裝配噴射大劍都變到好似初始裝咁
另外啲畫面睇落靚過以前少少

我覺得仙人掌花同土龍仲地獄過柔毛粗毛

攻珠又嚟

入去老屎怱準備999合照

佢自動幫我dl

數位dlc更新左都冇野玩
仲有幾十年先到十二點

Wa diu
到12點未啊
好撚想玩啊

本身隻雞都難見到

用雙劍打左成個mhw
iceborne想轉武器
蟲棍好無

但係見唔到下載嗰度dl緊

修多幾樣武都冇所謂

錢？

有冇直播LINK睇

係咪一陣入mhw就會自動dl ib ， 之後過咗12點有得玩？

冰魚龍裝都112防一件

全部999無偷跑

攻+1 絕+1 但食一個4洞

小圈子

都岩
開機先試下蟲棍準備下先

日版早一個鐘玩得

尋找最強大劍

食完飯番黎 開到集會區
送左d垃圾道具
有兩張造型卷

信和398

30幾gb更新

成年冇玩
想問貝貝即係邊隻 ？

來唔來影相 old c fk

而家ps plus冇哂優惠 好想死

有冇倒數區

買388定313好

碎龍d質感好膠

推

313

iceborne DLC可唔可以共享？

仲有...三曰

好似有bug
之前d外觀裝未解晒
交貨個度無左

去工房生產

大家好 P牌 第一次出post 有機會同大家一齊屠龍

求大神解答

876

買左隻game 入面個7days free playstation plus 話我 優惠券已無效。

想問 388同313 有咩分別,撳入去睇唔出,如果只係送裝呢啲就313 算

勁刀

有無tg group?

冇買dlc 用玩舊任 同有買dlc 既人連機
會唔會見到有人出R爪 自己冇得出

仲係無大神知

又要比錢買?

快啲12點啦

無得裝定先

雷狼龍個地圖會唔會有丸鳥

利申：被share嗰個acc

點樣裝定先?

呢個update 係全世界都有
問題係DLC 個master rank 共唔共享到

MasterRank3了

貝希摩斯

點解我更新完都好似冇咩分別咁既

00:00

我都同fd共game

無野了

偷跑可恥

度日如年

姐係可以共享 DLC?

12點先知

唉屌 我希望唔係最終升級

有冇key任果d ?

又包皮

冰牙龍勁過滅盡龍

個名係一級，唔會係啦

好靚

而家有冇區

仲刷緊歴古

盡滅刃把爆棍

建議大家唔好刷珠 先

等更新完先好玩

訓一陣先

12點見

想問下，係咪舊有主線任要清曬先玩到dlc？

邊度有得睇BUFF左咩NERF左咩?

之前個save無左
係咪一定要再打過

本身仲有plus就用唔到

Standing BY

…complete

點解會無左

平時啲game啲dlc都可以share㗎啦

有無紫斬？

等12點
跟大隊

做乜事一入場就播FF15既片尾曲

轉左部ps4無過到

R10

冇upload?

完晒plus先入到，呢個位我當年都覺得好1999, 佢寫唔清楚

留名等睇 想些牙畀fd

蟲棍好用左，雙吸同新招飛斬連技好有用

咁其實係咪唔使刷騰龍裝

新裝係咪一定勁過騰龍

杜賓混裝夠唔夠打ib

gg

點樣check upload

頂 好想玩返但而家要重新打過無咁多時間刷了

仙人掌係咪冇大細金?
我捉咗2隻個size冇更新過

大仙有
其他2件未遇過

有ps plus應該會自動upload

夠 一定夠

新裝係咪會可以吊打番古龍

有無場

我入game佢話load唔到有save

佢所謂既自動係近乎一個月一次

利申唔夠歷戰王打

要down番

佢直頭話load唔到 問我要唔要開個新
對唔住做左伸手黨

去ps plus個Logo到搵啦

兩個鐘

真係搵到

準備又一日爆幾個post 了

來來去去都係打龍，悶唔悶呀，講真大陸都好多game玩，人地十三億人一齊玩先熱鬧加嘛

你做乜撚嘢呀

屌 比隻冰魚龍秒左

你做咩啫

block左個傻鳩就得

媽呀毒痺龍好撚毒呀 掂一掂就中毒

見d人唔知點解話iceborne唔好玩咪玩下膠

以後大家鍊金出既珠係固定左
+冇得做任跳

收皮啦 殘體狗

數位版係咪要等12點先玩得

yes等下啦
反正單機都幾悶 我都係沖定涼等埋你地先打

歷戰麒麟都算handle到，但係歷戰王炎妃普通客製強化裝可以應付嘛，我未打過驚被秒

原來nerf撚左轉身衣

冇得洗珠點齊珠

steam係咪一月先有iceborne,本來打算聽日去信和買

yes

@一拳 12點我地玩先啦

訓唔撚著

轉返玩不動衣了

蠻龍既裝係咪BUFF哂
D火屬好似勁左好多

支那game ，俾錢我都唔撚打，走啦

iktf

好耐冇見過斬龍
唔知有冇金銀火

假膠 已封

唔係有咩

好似話有

有無人12點一齊刷主線

唔好怪我off topic，漫畫個邊d五毛都不斷扮痴線批評d人氣作，雞蛋裡挑骨頭，係連登我咁講被人吊我先安心，但走出街同d動漫阿叔或者中學雞咁講人地都被我影響

屌那星瞓醒先係2221

有金獅
其待金銀火中

d五毛就係咁搞笑，對外國作品就評到一文不值，對中國出品就百般遷就百般贊賞，好似精神分裂症後期咁

粒半鐘粒半鐘

觀賞玩到12點

屌你 隻毒飛雷咁勁

就快1001

唉唔知有無人明做奶媽既苦況，雖然整到騰龍裝但全程做奶媽，無得享受輸出既樂趣覺得自己好似free rider 咁，就算攞到裝到唔開心

988

係咪1001開post

有R9珠

991

係幾難打

舊嗰d升爆得9x
慘了要全部重做

限時任定咩黎
而家仲有冇得打

995 sunny

唔係限定，隨時打得，前提係夠打

997

999

1001